想砌部比我執下片剪下片既DESKTOP, 7000蚊夠唔夠?

有無好介紹?

搵到個幾好既網

點解剪片 同 執相 分開
想執片 係咪要過萬至得?

兩皮基本啦

個網amd打手 自己唔熟amd

但無野做就講兩句你參考
你一萬樓下個D 粒U同display ram都唔夠你開ps pr
唔係話用唔到Lag囉
你仲要「執」片姐係轉檔壓檔又要CPU
剪好執好就要時間去export就要display

D錢砌部好機其實係慳呢D時間
如果你話條片可以由佢load幾十個鍾
剪個時會疾都無問題咁幾錢部機都得

如果真係砌pc咩唔識
不如學下mac算

利申我識砌所以無用Mac